<!--<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>-->
<?xml-stylesheet href="~\Content\Site.css"?>

<Help>
  <User>
    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">جدید</legend>
      برای افزودن کاربر جدید به سیستم کاربرد دارد. در این فرم برای کاربر نام کاربری و کلمه عبور تعریف میشود که عمل ورود به سیستم از طریق آنها صورت میگیرد . هنگام افزودن کاربر جایگاه سازمانی کاربر نیز باید تعیین شود.  (برای انتخاب جایگاه سازمانی بر روی آیکن کنار جایگاه سازمانی کلیک کنید).
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">ویرایش</legend>
      ابتدا ردیفی که کاربر در آن قرار دارد با کلیک موس انتخاب کنید سپس با کلیک بر روی دکمه ویرایش از پنجره ظاهر شده تمام مشخصات کاربری که قبلا تعریف شده است را ویرایش نمایید و سپس دکمه ذخیره را کلیک نمایید.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">بارگذاری مجدد</legend>
      برای بارگذاری مجدد داده ها پس از عملیاتی ماننده حذف این دکمه کلیک میشود.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">فیلتر</legend>
      علامت فیلتر در قسمت بالا و سمت چپ هر ستون قرار دارد و با کلیک بر روی آن پنجره جستجو بر اساس فیلتر باز میشود. و پس از انتخاب نوع فیلتر و حروف و یا کلمات فیلترینگ با کلیک گزینه فیلتر داده های ما فیلتر شده نمایش داده میشوند.و درهمین پنجره با کلیک بر روی گزینه حذف فیلتر داده ها برداشته شده و تمامی داده ها نمایش داده میشوند.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">اختصاص نقش به کاربران (در فرم مدیریت کاربران)</legend>
      با کلیک بر روی ردیف کاربر مورد نظر گرید اختصاص نقش به کاربر در بخش زیرین گرید لیست کاربران نمایش داده خواهد شد
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend"> اختصاص نقش</legend>
      با کلیک بر روی ردیف کاربر مورد نظر فرم اختصاص نقش به کاربر در بخش زیرین لیست کاربران نمایش داده خواهد شد
      با کلیک برروی دکمه "اختصاص نقش" پنجره اختصاص نقش ظاهر شده و با کلیک برروی آیکن لیست کنار نقش ، نقشهای تعریف شده در سیستم نمایش داده خواهند شد و شما میتوانید با کلیک بر روی ردیف نقش مورد نظر آنرا انتخاب نموده و دکمه تایید را کلیک نمایید و در آخر در پنجره اختصاص نقش دکمه ذخیره را کلیک نمایید. میتوان به همین ترتیب یک یا چند نقش به کاربر اختصاص داد.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend"> ویرایش نقش </legend>
      مجددا با کلیک بر روی ردیف کاربر مورد نظر لیست نقشهای تخصیص یافته به کاربر در پایین نمایش داده خواهند شد ، سپس با کلیک بر روی ردیف نقش مورد نظر آنرا انتخاب نموده و دکمه ویرایش نقش را کلیک نمایید.پنجره "ویرایش" ظاهر خواهد شد که در این پنجره میتوانید از با کلیک بر روی آیکن لیست کنار نقش ، نقشهای تعریف شده در سیستم را مشاهده نمایید و شما میتوانید با کلیک بر روی ردیف نقش مورد نظر آنرا انتخاب نموده و دکمه تایید را کلیک نمایید و در آخر در پنجره ویرایش دکمه ذخیره را کلیک نمایید.
    </fieldset>
    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">حذف نقش</legend>
      جهت حذف نقش تخصیص یافته به کاربر ، ردیف کاربر مورد نظر را انتخاب نمایید ، تا نقشهای این کاربر نمایش داده شوند.سپس با کلیک موس نقش مورد نظر را انتخاب نمایید و دکمه حذف را کلیک نمایید.
    </fieldset>
  </User>

  <ViewElementRole>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">تعیین دسترسی نقشها به منوها</legend>
      این فرم جهت تعیین دسترسی هر نقش به منوها میباشد.و با کلیک بر روی آیکن(کناری نقش)لیست نقشها نمایش داده میشوند میتوانید از این لیست  نقش مورد نظر را با کلیک ماوس انتخاب نمایید و دکمه تایید را کلیک نمایید ،تا  منوها به صورت درختی برای آن نقش نمایش داده شوند. و کاربر میتواند با تیک زدن منوهای اصلی یا فقط یک زیر منوی خاص به نقش انتخاب شده دسترسی به آن منو را بدهد. و در آخر دکمه ثبت را کلیک مینماییم.(توجه شود که با تیک زدن منوهای اصلی دسترسی به تمام زیر منوهای آن منو به نقش داده خواهد شد).
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">ویرایش دسترسی نقشها به منوها</legend>
      و برای ویرایش دسترسی ها میتوان مجددا نقش مورد نظر را با کلیک بر روی آیکن(کناری نقش)لیست نقشها انتخاب کرده و درخت منوها را برای نقش انتخاب شده مشاهده نمود و تیک منوهای از قبل ثبت شده را برداریم و یا منوهای جدید را برای نقش تیک میزنیم.و در آخر دکمه ثبت را کلیک مینماییم.
    </fieldset>

  </ViewElementRole>

  <CompanyChart >
    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">ساختار سازمانی </legend>
      این فرم جهت تعریف واحدهای سازمانی و زیرمجموعه های آن میباشد.و همچنین اختصاص نقش به هر سازمان میباشد.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">افزودن واحد سازمانی(به عنوان ریشه) </legend>
      اگر گزینه "درج واحد سازمانی" را تیک زده باشید دکمه اضافه به ریشه ظاهر میشود و با وارد نمودن نام واحد سازمانی و کلیک دکمه افزودن به ریشه آن واحد به ریشه اضافه میشود.
    </fieldset>


    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend"> افزودن واحد سازمانی(به عنوان زیر مجموعه)</legend>
      تیک گزینه درج واحد سازمانی را بر میداریم سپس بر روی واحد سازمانی اصلی(ریشه) مورد نظر کلیک کرده و و نام واحد سازمانی(زیر مجموعه) را وارد کرده و دکمه اضافه را کلیک مینمایید. و این واحد به عنوان زیر مجموعه به ریشه اضافه خواهد شد.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">انتخاب نقش برای واحد سازمانی</legend>
      برای تعیین نقش برای واحد سازمانی بر روی واحد سازمانی مورد نظر کلیک کرده و لیست نقشها در زیر درخت واحدهای سازمانی نمایش داده میشوند.و میتوان نقش های مورد نظر را با تیک دار کردن آنها برای واحد سازمانی انتخاب کرد.و در نهایت دکمه ذخیره را کلیک نمایید.اگر دکمه انصراف را کلیک نمایید تغییرات شما بر روی نقش های واحد سازمانی اعمال نخواهند شد.و به حالت قبل از تغییر بازمیگردند.
    </fieldset>
  </CompanyChart>

  <Role>
    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">جدید</legend>
      با کلیک دکمه جدید پنجره تعریف نقش ظاهر خواهد شد شما میتوانید عنوان نقش مورد نظر را وارد نمایید و دکمه ذخیره را کلیک نمایید تا تقش جدیدی به سیستم اضافه شود.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">ویرایش</legend>
      برای ویرایش نقش بر روی نقش مورد نظر کلیک نمایید تاا انتخاب شود سپس دکمه ویرایش را کلیک نمایید ، پنجره ویرایش ظاهر میشود در این پنجره عنوان نقش را تغییر داده و دکمه ذخیره را کلیک نمایید.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">حذف</legend>
      ردیف نقش مورد نظر را با کلیک ماوس انتخاب نمایید سپس دکمه حذف را کلیک نمایید.
    </fieldset>
    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">بارگذاری مجدد</legend>
      برای بارگذاری مجدد داده ها پس از عملیاتی ماننده حذف این دکمه کلیک میشود.
    </fieldset>
    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">فیلتر </legend>
      علامت فیلتر در قسمت بالا و سمت چپ هر ستون قرار دارد و با کلیک بر روی آن پنجره جستجو بر اساس فیلتر تعیین شده توسط کاربر باز میشود. و پس از انتخاب نوع فیلتر و حروف و یا کلمات فیلترینگ با کلیک گزینه فیلتر داده های ما فیلتر شده نمایش داده میشوند.و درهمین پنجره با کلیک بر روی گزینه حذف ،
      فیلتر داده ها برداشته شده و تمامی داده ها نمایش داده میشوند.
    </fieldset>
  </Role>
  
  <ChangeUserPassword>
    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">ویرایش</legend>
      باانتخاب ردیف کاربر مورد نظر بر روی دکمه ویرایش کلیک نمایید تا پنجره تغییر کلمه عبور کاربر برای شما نمایش داده شود 
      در این پنجره رمز عبور و تکرار آن را وارد نمایید و دکمه ذخیره را کلیک نمایید تا رمز عبور کاربر تغییر پیدا کند
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">بارگذاری مجدد</legend>
      برای بارگذاری مجدد داده ها پس از عملیاتی ماننده حذف این دکمه کلیک میشود.
    </fieldset>

    <fieldset class ="helpfieldset">
      <legend class ="helplegend">فیلتر</legend>
      علامت فیلتر در قسمت بالا و سمت چپ هر ستون قرار دارد و با کلیک بر روی آن پنجره جستجو بر اساس فیلتر تعیین شده توسط کاربر باز میشود. و پس از انتخاب نوع فیلتر و حروف و یا کلمات فیلترینگ با کلیک گزینه فیلتر داده های ما فیلتر شده نمایش داده میشوند.و درهمین پنجره با کلیک بر روی گزینه حذف
      فیلتر داده ها برداشته شده و تمامی داده ها نمایش داده میشوند.
    </fieldset>
  </ChangeUserPassword>

</Help>
